原來阿里巴巴個市值仲大過騰訊!!!

都好耐

我啱啱先知

恭喜你成功穿越時空 黎到未來

騰訊係icq黎姐

你當微信支付流架，每日交易額驚嚇親你

Fox巴開始落注未？

匯控以前接近4萬億市值，而家7千幾億...